## Библиотека компонентов.

### Как лучше всего использовать библиотеку в своем проекте

#### Если используется система контроля версий Git.

1. Создать подмодуль в каталоге KiCad-проекта.

```
git submodule add git@bitbucket.org:badenwork/alex_kicad_lib.git alex_kicad_lib
```

2. Добавить библиотеку в редактор схем и перенести ее на первое место в списке.

#### Если работа ведется в локальной копии.

1. Создать подкаталог __alex_kicad_lib__ в каталоге KiCad-проекта.
2. Загрузить [архив](https://bitbucket.org/badenwork/alex_kicad_lib/get/master.zip) и распаковать содержимое в подкаталог __alex_kicad_lib__.
3. Добавить библиотеку в редактор схем и перенести ее на первое место в списке.


### Список компонентов:


#### alex.lib

* __С__ - Конденсатор

#### baden.lib

* __SIM800C__ - GSM-модуль SIM800C
